2019年香港年輕人比人打到眼盲腦獎出埋, 吳孟達選擇衝出黎擁護極權

呢個唔係政見唔同
係無良知
藍屍擁護極權就係抵死

R.I.P.
祝達叔 來世再做中蟈人

咪係 左膠入番去厚德村啦

祝佢來世再做中國狗

同一個城市既人俾人打到仆街，但去高調表忠，然後連登仔話佢冇講過d好藍既野就算啦

冇咩好講真係

藍屍死關我撚事咩

左交開咗CCTVB未
重播審死官

巴打係祝達叔心想事成，繼續做個中国人啫
根本口德+1

相反達哥有出過一兩句聲，但都要被人批鬥
公平咩

正確你講得啱
Ming仔仲要捐左錢都俾人屌

偽黃：我唔知，睇唔到，望唔到

大把傻仔自己鍾意睇就唔計架啦，之前試當真拍tvb都係咁

吳孟達做嘅嘢
比批評後生仔暴力更下賤
因為佢係直接走去擁護支共
連爭拗係咪中立反暴力嘅空間都冇

如果吳孟達做護旗手無問題
大家都可以原諒[black]香港警察[/black]了

唔好再 bin c , 俾人話極端啦

無所謂，達叔同星爺係我成長嘅一部份，呢一點無得改變
就好似一個長年好友離去，非常傷感

TVB執笠你都應該會好傷感

人又點同一間公司
公司可以再開，人命一去不返
只能響腦中、電影中回味

高質

祝達叔 來世再做中蟈人

大家咁話

尊重下，打返 R.A.P.

口德邨民我好希望你地記得2019年8月發生左咩事

rip 祝死者早康復

痴撚線

得罪講句
佢唔死都唔會交到下套戲出嚟
套戲由拍完嗰刻開始
佢死唔死都係要睇返套戲先回味得㗎啦
都乾晒塘

駁唔到

8月16發生咩事？

祝佢來生再做中國人

最陰公係咁愛國
臨死都要仆返嚟香港醫

個個搶住攞道德高地